( 突發) c朗 剪咗平頭?!!

型過美屍

幫山區細路籌款啊

個頭好似key 落去咁

摩連奴頭

都係咁型

2&b剪光頭會點

好柒

終於生性病 要做治療

好核突

你剪左頭髮啊?

受左咩打擊

係咪之前落咗魔咒

咁柒都50k like
呢到d手足平時post野5個like都唔知有無

成個摩連奴咁

奧巴馬咁

好撚柒

大家食J

好似碧咸咁key個謝雲奴頭落去啦屌